如果狗同公安一樣 點解要用兩萬養狗 唔用幾千養公安？

淨番萬幾蚊 攞離比錢公安好辦事好過
解散警隊 重組警隊
唔肯既 直接解散警隊 公安離香港都得
香港人唔要你地依班垃圾